正式宣佈依場波係歐聯經典

一開始10分鍾雙方互入2粒
然後下半場以為阿古路KO搞掂,點知熱刺再追番
到最後以為曼城反cup然後再黎個過山車VAR NO GOAL OFFSIDE
個種心跳抖震真係好睇到

呢場波真係今季最好睇
痴撚線
鏝追和-
熱反超番2球-
鏝入3球反勝一粒-
熱再追和番(作客入球)-
補時鏝入多粒(詐糊)